msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-12 10:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-14 11:16+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_project_man\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: __init__.py:29
msgid "CudaText projects"
msgstr "CudaText 项目"

#: __init__.py:30
msgid "(Unsaved project)"
msgstr "(未保存的项目）"

#: __init__.py:194
msgid "New project"
msgstr "新建项目"

#: __init__.py:195
msgid "Open project..."
msgstr "打开项目..."

#: __init__.py:196 __init__.py:1042
msgid "Recent projects"
msgstr "最近的项目"

#: __init__.py:197
msgid "Save project as..."
msgstr "项目另存为..."

#: __init__.py:199
msgid "Add folder..."
msgstr "添加文件夹..."

#: __init__.py:200
msgid "Add file..."
msgstr "添加文件..."

#: __init__.py:201
msgid "Clear project"
msgstr "清空项目"

#: __init__.py:202 __init__.py:292
msgid "Remove node"
msgstr "移除节点"

#: __init__.py:204
msgid "New file..."
msgstr "新建文件..."

#: __init__.py:205 __init__.py:214
msgid "Rename..."
msgstr "重命名..."

#: __init__.py:206
msgid "Delete directory"
msgstr "删除目录"

#: __init__.py:207
msgid "New directory..."
msgstr "新建目录..."

#: __init__.py:208
msgid "Find in directory..."
msgstr "目录中查找..."

#: __init__.py:209 __init__.py:217
msgid "Copy path relative to project"
msgstr "复制相对于项目的路径"

#: __init__.py:211
msgid "Open in default application"
msgstr "在默认应用程序中打开"

#: __init__.py:213
msgid "Focus in file manager"
msgstr "在文件管理器中显示"

#: __init__.py:215
msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

#: __init__.py:216
msgid "Set as main file"
msgstr "设为主文件"

#: __init__.py:220
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: __init__.py:222
msgid "Go to file..."
msgstr "跳转到文件..."

#: __init__.py:223 __init__.py:997
msgid "Project properties..."
msgstr "项目属性..."

#: __init__.py:224 __init__.py:998
msgid "Project Manager options..."
msgstr "项目管理器选项..."

#: __init__.py:287
msgid "Open project"
msgstr "打开项目"

#: __init__.py:288
msgid "Save project as"
msgstr "项目另存为"

#: __init__.py:290
msgid "Add folder"
msgstr "添加文件夹"

#: __init__.py:291
msgid "Add file"
msgstr "添加文件"

#: __init__.py:294
msgid "Sessions / Configure"
msgstr "会话 / 配置"

#: __init__.py:380
msgid "Project file"
msgstr "项目文件"

#: __init__.py:381
msgid "Root nodes"
msgstr "根节点"

#: __init__.py:383
msgid "Selected file"
msgstr "选中的文件"

#: __init__.py:385
msgid "Selected directory"
msgstr "选中的目录"

#: __init__.py:445
msgid "Adding to project: "
msgstr "添加到项目中: "

#: __init__.py:484
msgid "New file:"
msgstr "新建文件:"

#: __init__.py:489
msgid "Incorrect file name"
msgstr "文件名不正确"

#: __init__.py:557
msgid ""
"The file you are renaming has unsaved changes. Would you like to save the "
"changes first?"
msgstr "你要重命名的文件有未保存的更改. 你想先保存更改吗?"

#: __init__.py:560
msgid "Rename to"
msgstr "重命名为"

#: __init__.py:586
msgid "Renamed to: "
msgstr "重命名为: "

#: __init__.py:590
msgid "Delete file from disk:\n"
msgstr "从硬盘删除文件:\n"

#: __init__.py:600
msgid "Deleted file: "
msgstr "删除文件: "

#: __init__.py:621
msgid "Delete directory from disk:\n"
msgstr "从硬盘删除目录:\n"

#: __init__.py:636
msgid "Deleted dir: "
msgstr "删除目录: "

#: __init__.py:642
msgid "New directory"
msgstr "新建目录"

#: __init__.py:655
#, python-format
msgid "Called \"Find in Files\" for \"%s\""
msgstr "为 \"%s\" 调用 \"文件中查找\""

#: __init__.py:660
#, python-format
msgid "Called \"Find in Files 4\" for \"%s\""
msgstr "为 \"%s\" 调用 \"文件中查找 4\""

#: __init__.py:667
msgid ""
"Plugin \"Find in Files\" or \"Find in Files 4\" is not installed, install it "
"first"
msgstr "插件 \"Find in Files\" 或 \"Find in Files 4\" 未安装, 请先安装"

#: __init__.py:814
msgid "Loading project: "
msgstr "正在加载项目: "

#: __init__.py:846
msgid "Opened project: "
msgstr "已打开的项目: "

#: __init__.py:848
#, python-format
msgid "%d deleted item(s)"
msgstr "%d 个已删除的项目"

#: __init__.py:855
msgid "Project file not found: "
msgstr "项目文件未找到: "

#: __init__.py:941
msgid "Saving project: "
msgstr "正在保存项目: "

#: __init__.py:942
msgid "Project saved"
msgstr "项目已保存"

#: __init__.py:970 __init__.py:975
msgid "Project session:"
msgstr "项目会话:"

#: __init__.py:979
msgid "Save session..."
msgstr "保存会话..."

#: __init__.py:983
msgid "Delete session..."
msgstr "删除会话..."

#: __init__.py:987
msgid "Set default session..."
msgstr "设为默认会话..."

#: __init__.py:991
msgid "Forget session, close all tabs"
msgstr "关闭会话, 关闭全部选项卡"

#: __init__.py:1070 __init__.py:1090
msgid "Project Manager: folder is locked: "
msgstr "项目管理器: 文件夹被锁定: "

#: __init__.py:1083
msgid "Project Manager: folder not found: "
msgstr "项目管理器: 文件夹未找到: "

#: __init__.py:1112
msgid "ProjectManager: saving options"
msgstr "项目管理器: 正在保存选项"

#: __init__.py:1142 __init__.py:1396
msgid "Project not loaded"
msgstr "项目未加载"

#: __init__.py:1356 __init__.py:1565 __init__.py:1607
msgid "Project not opened"
msgstr "项目未打开"

#: __init__.py:1361 __init__.py:1612 __init__.py:1710 __init__.py:1749
msgid "Project is empty"
msgstr "项目为空"

#: __init__.py:1373
msgid "Go to file"
msgstr "跳转到文件"

#: __init__.py:1390
msgid "Project jump: "
msgstr "项目跳转: "

#: __init__.py:1402
msgid "Cannot jump to file: "
msgstr "无法跳转到文件: "

#: __init__.py:1487
#, python-format
msgid "Project Manager: bad icons folder name: \"%s\""
msgstr "项目管理器: 损坏的图标文件夹名称: \"%s\""

#: __init__.py:1490
#, python-format
msgid "Project Manager: bad icons size: \"%s\""
msgstr "项目管理器: 损坏的图标大小: \"%s\""

#: __init__.py:1523
msgid "ProjectManager: incorrect filetype icon:"
msgstr "项目管理器: 文件类型图标不正确:"

#: __init__.py:1570 __init__.py:1579
msgid "Project main file is not set"
msgstr "未设置项目主文件"

#: __init__.py:1615
#, python-format
msgid "Open all %d file(s) in editor?"
msgstr "是否在编辑器中打开全部 %d 个文件?"

#: __init__.py:1684 __init__.py:1715
msgid "No project sessions"
msgstr "没有项目会话"

#: __init__.py:1685
msgid "(none)"
msgstr "(无)"

#: __init__.py:1693
msgid "Set default project session"
msgstr "设为默认项目会话"

#: __init__.py:1717
msgid "Delete project session"
msgstr "删除项目会话"

#: __init__.py:1746 __init__.py:1795
msgid "Untitled project"
msgstr "无标题项目"

#: __init__.py:1757
msgid "Save session with name:"
msgstr "保存会话并命名为:"

#: __init__.py:1762
msgid "Empty session name"
msgstr "空的会话名称"

#: __init__.py:1765
msgid "Not allowed char(s) in the session name"
msgstr "会话名称中包含不允许的字符"

#: __init__.py:1768
#, python-format
msgid "Session \"%s\" already exists"
msgstr "会话 \"%s\" 已存在"

#: __init__.py:1779
msgid "Open project session"
msgstr "打开项目会话"

#: __init__.py:1790
#, python-format
msgid "Project session \"%s\" not found"
msgstr "项目会话 \"%s\" 未找到"

#: __init__.py:1800
#, python-format
msgid "Save current state to the session \"%s\"?"
msgstr "将当前状态保存到会话 \"%s\" 吗?"

#: __init__.py:1865
#, python-format
msgid ""
"CudaText has opened %d tab(s) not belonging to the project \"%s\". Close "
"them?"
msgstr "CudaText 已打开 %d 个不属于项目 \"%s\" 的选项卡. 是否关闭它们？"

#: projman_dlg.py:58
msgid "Ignore &files:"
msgstr "忽略文件(&I):"

#: projman_dlg.py:61
msgid "Ignore fold&ers:"
msgstr "忽略文件夹(&E):"

#: projman_dlg.py:64
msgid "Ignore all &hidden files/folders"
msgstr "忽略所有隐藏文件/文件夹(&H)"

#: projman_dlg.py:67
msgid "&Recent projects:"
msgstr "最近的项目(&R):"

#: projman_dlg.py:70
msgid "&Show toolbar"
msgstr "显示工具栏(&S)"

#: projman_dlg.py:72
msgid "Open file after \"&Go to file\" command"
msgstr "在执行 \"跳转到文件\" 命令后打开文件(&G)"

#: projman_dlg.py:74
msgid "&Use \"preview tab\" on item clicking"
msgstr "点击项目时使用 \"预览选项卡\" (&C)"

#: projman_dlg.py:76
msgid "Open files by &double-click"
msgstr "双击打开文件(&D)"

#: projman_dlg.py:78
msgid "On opening file in Git/SVN repo, create project from repo (*)"
msgstr "在 Git/SVN 仓库中打开文件时, 从存储库创建项目 (*)"

#: projman_dlg.py:80
msgid "Suggest to close tabs not belonging to project"
msgstr "建议关闭不属于项目的选项卡"

#: projman_dlg.py:83
msgid "File type icons:"
msgstr "文件类型图标:"

#: projman_dlg.py:89
msgid "Toolbar icons:"
msgstr "工具栏图标:"

#: projman_dlg.py:95
msgid ""
"For more icons, get add-ons of kind \"filetypeicons\", \"projtoolbaricons\""
msgstr ""
"如需更多图标, 请获取 \"filetypeicons\", \"projtoolbaricons\" 等附加组件"

#: projman_dlg.py:96
msgid "(*) - requires CudaText restart"
msgstr "(*) - 需要重启 CudaText"

#: projman_dlg.py:97 projman_dlg.py:148
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: projman_dlg.py:98 projman_dlg.py:149
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: projman_dlg.py:101
msgid "Project Manager options"
msgstr "项目管理器选项"

#: projman_dlg.py:144
msgid "&Variables (in form Name=Value)"
msgstr "变量(&V) (形式名称=值)"

#: projman_dlg.py:146
msgid "&Main file (read-only, change in context menu)"
msgstr "主文件(&M) (只读，在上下文菜单中更改)"

#: projman_dlg.py:152
msgid "Project properties"
msgstr "项目属性"

msgid "Properties..."
msgstr "属性"

msgid "Selected folder"
msgstr "选中的文件夹"

msgid "Cut"
msgstr "剪切"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

msgid "New folder..."
msgstr "新建文件夹..."

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Find in folder..."
msgstr "在文件夹中查找"

msgid "Copy path"
msgstr "复制路径"

msgid "Copy relative path"
msgstr "复制相对路径"

msgid "Duplicate..."
msgstr "创建副本..."

msgid "Always sync project-tree with current editor file"
msgstr "始终将项目树与当前编辑器文件同步"

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "by name"
msgstr "按名称"

msgid "by extension"
msgstr "按扩展名"

msgid "by size"
msgstr "按大小"

msgid "by size, descending"
msgstr "按大小倒序"

msgid "by date"
msgstr "按日期"

msgid "by date, descending"
msgstr "按日期倒序"

msgid "by creation date"
msgstr "按创建日期"

msgid "by creation date, descending"
msgstr "按创建日期倒序"

